有無人覺得富途牛牛既今日盈虧幾過癮

今日盈虧圖隻牛好過癮

有無其他圖睇下

系你老母

其實呢d圖係想誤導你做多d trade，睇一日太短無意思

岩呀，但想睇下有無其他款既圖睇下

ching,請問申請富途account時話有一世免佣,但我個戶口收費係免佣31天,而見證人話過左三個月就會一世免佣.我係吾係比人玩？

你要睇下種子果度有無一世免佣

66%果隻

富途唔知會唔會出牛牛公仔

有冇得睇ETF 架

即係咩

買牛熊上下百幾%應該好常見
居然冇人po

有無隻多d/輸多d既牛牛

想問點樣撳呢個頁面出嚟睇